黃之鋒，你成功了- 林夕

黃之鋒，你成功了- 林夕

有一位台灣朋友，他不姓藍，但姑且稱他為藍君， 國瑜參選總統時，他不但含淚以至含羞投他一票，深藍到堪比台灣珊瑚區的海水。

就像香港的施永青們最愛問的：「他們都沒賺過一分錢，沒社會經驗，只會鬧事，害人害己，莫過於此。」我這位台灣藍軍在太陽花與反課綱時也說過類似的話：「你看黃之鋒？沒好好讀書，只是個學生，反什麼國民教育？」我說：「學生是我們這邊所謂的國民教育最大受害者，你有他這種勇氣，十幾歲一名中學生就站出來領導一場運動嗎？」

從此，藍君就像在台國安情報員一樣，盯上了黃之鋒一舉一動。有次黃赴泰國遭扣留了整晚，藍說：「我瞧不起這小子。」

為什麼？「你不是說他很有勇氣嗎？有種就別去冒着這個險，怎麼跟記者說被扣留時又說害怕？」我說不會害怕闖關不叫冒險，明知山有虎而向虎山行，那才需要勇氣。之後發生的事，不必多說了。

黃上大學時，藍君說：「一定不能畢業」，為什麼？「忙着搞社運，根本無心學業，這種人只志在參選。」

後來黃真的參選了，先參選區議員，藍君又驕傲了：「對不對，都被我看準了。」我為黃辯論到變痴瘋了，台灣參選從政，怎麼能跟香港反對派的遭遇相比？他未能正式參選立法會，就已經被莫須有的罪名取消資格了。

好，到了國安法實施秋前算帳，黃身上擔起了多少宗官司？黃若是黃痴瘋，踏上從政之路，不會預估到要付出這代價嗎？若是個無心唸書想玩政治，不如加入民建聯啦。若不夠勇敢，就立刻收聲啦退隱啦。若識時務，還真該好好讀書畢業保住一口飯碗。是，只有癡心於爭取公義吧，這不是勇敢，難道你敢走他的路？他有什麼私心可言？藍君被我嗆到無言了。

然後，前幾天藍君忽然問我：「心情還好嗎？你的黃之鋒又被捕了，不會判刑很重吧？」這忽然轉舵，嚇得我說：「黃之鋒是全香港的，不是我的，我只是為你對他的偏見任辯護士而已。」藍君哀嘆說：「唉，連一個二十出頭的年輕人都要這樣對付。香港真的變得他媽的。那，那他能夠順利畢業嗎？」我說：「過幾天判刑，可能不能出席畢業禮吧。」藍君說：「唉，真的，沒他這樣的人，香港會更快重蹈台灣白色恐怖的慘況。」唉，黃之鋒你成功感化一名台灣藍絲了。

係黃之鋒面前 我唔配話自己黃

GPHONE真係出哂名被捕師.....
但學林夕講
冇信念純粹呃飯食, 去奶共咪得LAW

其實林夕都有份屌醒個藍絲
但佢將所有credit俾哂之峰
Respect

果時香港大把人話佢政棍，包括教主。

真
為賺錢 不如去奶共
到依家班藍屍都未有咩外國勢力嘅證據
強權政府最叻就係污名化反對者

願平安 願公義

無錯，要奶我相信我地一定奶得肉麻過佢地，奶完自己起雞皮作嘔反胃都仲得。

有利益又點，價值觀完全相反，到死都唔會企係對面。

就好似杏壽郎到死都唔會變成鬼一樣。

批鬥過佢果班跪玻璃啦

Push

無數咁多人批鬥過佢, 但我覺得更多人係寫個服字比佢

咁大家投咗羅冠聰造時代年度人物未？

我其實一直覺得佢想拎最大光譜既人既支持
所有好多野唔會講心果句可能因為咁比人當政棍

比如15年講港獨絕對會比人當on9
所以佢唔會講 但公民自決其實點睇都唔係想「民主回歸中華
咁都可能我諗多左既

利串：雨傘後一直唔太中意佢 到上年先改觀返
但一直唔覺得佢係為名利而出黎

唔好鬥黃，
做得幾多得幾多

聰爺幾時開patreon吸金 拎住眾志筆錢流浪 既日子好快過呀 要開源呀

又坐又俾人跟蹤 咁樣叫呃飯食 抵俾佢呃啦

過半年就會失曬憶繼續批鬥作唔夠黃

好respect 夕爺

thanks 課金先

我同你一樣，曾經覺得佢好似想所有人都討好而冇一個好確實嘅立場而攻擊佢。
但過去呢一年幾我係由心咁敬重佢。
願平安！

捨身取義

咪係 學蟲泰咁樣3萬一個月 unun腳過世咪好

黃之鋒=民主黨=china joe = deep state

我[size=6]食屎啦[/size=5]

黃的藍不了
藍的黃不了
屌你，要你選個公仔都要選藍色

有可能睇得多啲網絡降頭嘅錯覺嚟
未必嘅

推

無得咁比

黃之鋒自己都話自己係前線面前唔敢講自己係黃

只可以講,自己承擔到幾多,就盡做

人哋黃到個名都個黃字

黃之鋒，你成功了

thanks

咁樣形容有啲污蔑喎清

香港需要更多Gphone

傘運後幾多人責怪佢點點點
到而家佢明知最後唯一機會走都唔走

又借啲兒老屈佢穿櫃桶？

解散左筆錢就梗係走到個個攞啦 穿乜鳩

Gphone 嘅付出唔洗講大家都會見到

若是個無心唸書想玩政治，不如加入民建聯啦。

10次去左邊

之前有個post話Gphone係真正香港人
由一個不問世事嘅普通學生， 變做一個泛民，信奉和理非嘅教條； 之後入獄出返嚟識得進化。 雖然仲未去到本土派，但係佢已經係完全擺脫左老泛民嗰種腐臭嘅味道。 到宜家直頭變咗香港民主代言人，出去打國際戰線
到今時今日，佢都由超級左膠變到得到泛民本土2邊嘅尊重，係好難得

眾志無出嚟講過，你點解老屈佢拎曬

敢於反抗嘅人中國人永遠睇唔過眼

拎曬同唔拎曬有咩分別 佢保管住唔得既 俾香港充公就真係拎唔曬啦

香港人唔配有呢班年輕人

我寧願之鋒走好過其他人

好正常
只可以話時間會改變人
包括你同佢

Gphone 越大越靚仔

教主落選就無乜再聽佢
如果嘉賓吸引都會聽下
諗諗吓原來又過咗幾年真係好撚唏噓

日久見人心
係政棍嘅話一早現晒形啦

某程度上亦都係對家膨漲得太勁
俾港豬醒覺睇到根本同政府無妥協空間同埋泛民太廢
Gphone係同大家一齊進步

黃之鋒，香港兒女

國父

姓都輸左

最黃既黃世澤唔係咁睇

之鋒

push

人地要做昂山素姬架

我愛林夕

被捕師

有班捉住佢小小野就話共諜
你話唔係5毛都諗唔明

黃之鋒 平安

拖埋其他飯民落嚟講啦，呢招要用到幾時

聰爺眾志三巨頭喎 咩飯民

呢隻膠主係支共臥底 同國屍熱狗一樣

扮激進做大戲 次次票都未投就比人趕 自然就唔洗表態 不過過去一年都露撚左底

每個人有個極限
你控制唔到個極限去到邊
你唯一控制到嘅係去到極限以下嘅邊個位

就好似twitter每日可能得一千幾百個做
你會唔會願意花等車個5分鐘like share tg個幾十個tweet

香港會更快重蹈台灣白色恐怖的慘況

一出獄就俾你地屌到仆街 話佢想做大台

白兵：民主黨走狗
P.s.即係講美國嗰個

坐過監仲肯企出黎
仲想點
希望今次坐完走人啦
香港唔值得你地留底

以黃之鋒周庭嘅名氣去打國際線真係事半功幾倍

大大隻熱狗係立法會畀你見到

人地唔食飯架，食美心蛋糕

要鬥黃，真係要改名改幾個黃字

唔準鬥黃
做各自做到既野，哪怕只係取代David去睇報紙

唔知白兵點睇

人哋連姓都係黃， 淨睇牌面已經無得輸。

從來都唔覺得佢係啲咩民主黨走狗
如果佢真係走狗嗰啲一早好似敖狗呢啲 嗰陣時一出冊咁去撚咗美國

我對佢拎最大光譜冇咩所謂
果陣係嫌佢太膠同太大台feel啫

不過我都冇點攻擊佢

希望大家都平安

錯手負

DSE黃大仙題

唉

認真 呢個世代嘅香港有黃之鋒 係唔容易嘅事 由淪落過街老鼠 比熱狗連登仔屌 再捧番上神台 都無自傲到 時間證明左佢唔係政棍

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

Push.

黃之鋒是全香港人的

但我哋每一個都可以係黃之鋒

屌
不要太傷春悲秋
我哋仲有好多嘢要做

我哋一息尚存
抗爭到底

諗下自己點樣做先對得住呢班後生仔

其實唔算左膠吖
幾年前已經開始激烈街頭抗爭 係未去到今年勇武新標準者

講得呃飯食既人都唔會係好人 咪索性用佢個方向黎講

仲有邊個想呃飯食 呃洋樓 gphone做過既野 做到一半我地都課到你有

屌你老母，死垃圾走狗

呢個鳩comment點解會咁多like
無佢無我地 同樣地 無我地無佢
大家都黃 係命運共同體

為香港被捕 坐監
見到佢出番黎大隻左咁多就唔敢想像佢到底喺入面俾人折磨到點
到自己要還押都仲記掛住12手足 鼓勵香港人
之鋒多謝你
大家都唔好放棄

Gphone 做到“雖千萬人吾往已“… 一定要平安！

公義再唔會係香港出現

係真諷刺

2019 GPHONE一出獄, 去到警總就被人話
「咩事都唔知, 就唔好做大台,拎光環啦」
宜家就係被煽動他人告入獄....真諷刺

之峰用人身自由同安全為我地發聲

出名既先有監坐
幾多比人監生打死再無可疑
抗爭失敗就應該移民

g鋒

直頭食玻璃啦 佢都批

自我鬥黃係冇問題
批鬥人地唔夠黃先有問題

會用 {黃痴瘋} 來叫 gphone既
過去一直當藍屍咁block！

D 錢仲係 G-phone 同周庭户口到，點用係由佢地决定。